\documentclass[12pt]{article}
\usepackage{german}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{geometry}
\geometry{a4paper, total={160mm,257mm}, left=25mm, top=38mm}
\setlength{\parindent}{0mm}
\setlength{\parskip}{1em}
\pagestyle{empty}
\begin{document}

% replace here with your name and address
{\bf \tiny Dr.h. Keine Ahnung Windelvoll, Mein Sandkasten 137, XXXXX Berlin} \\
% replace here with whom you are writing to
Santa Claus Sandkasten Verwaltung GmbH \hfill {\today}\\
Secret Bunker 70 \\
XXXXY Bielefeld\\[3.5em]

% replace Hamster with Herren
Sehr geehrte Damen und Hamster,

% complain about your relationship to German bureaucray as you wish
% complain tip 1: \" for umlaut, {\ss} for eszett, \S for a paragraph symbol or use a german keyboard
% complain tip 2: be specific with the date and don't forget to put a deadline: love is about timing.
wie Ihnen bekannt ist, bewohne ich in den Sandkasten in oben genannter Adresse zusammen mit meiner Partnerin Claire Grube.
Am 11.12.2020 hat sie mir ein Wassereimer \"uber meinen Kopf gesch\"uttet. Das ist so gemein!

Ich möchte Sie darauf hinweisen, dass dies gegen \S \phantom{a}3.4 der Sandkastenspielverordnung verst\"o{\ss}t.

Aus diesem Grund m\"ochte ich Sie auff\"ordern bis zum 25.12.2020 t\"atig zu werden und ihre Eltern zu informieren.
Au{\ss}erdem wurde unser Verh\"altnis bereits durch vorherige Vorkommisse grundlegend gest\"ort:
\begin{itemize}
\item Sie hat mein Sandkuchen ohne meine Erlaubnis aufgegessen.
\item Sie hat meine F\"ormchen gestohlen.
\item Sie l\"ullert und das ist ekelhaft.
\end{itemize}
Ich sehe daher keine Basis f\"ur eine zuk\"unftige Zusammenarbeit bei Bau- und Backprojekten im Sandkasten. \\[2.5em]

Mit freundlichen Gr\"u{\ss}en\\[1.5em]
% replace here with your name
Dr.h. Keine Ahnung Windelvoll
% put your signature under your name after printing out.
\end{document}
